【正論】請停止對「民主中國」及「真。中國人」有任何幻想：中國人就係病毒

中國肺炎在港爆發，港人要求政府封關未果，大批中國人湧港搶掠醫療資源，喺市區散播病毒。中國政府刻意將醫治中國人嘅責任推畀香港，以香港人嘅性命為救治中國病原體嘅成本，實際就係想藉疫症清洗香港人。平常人最直接嘅反應，無非係怪罪香港政府反應遲緩、官員無能，但卻忽略咗即使香港與中國政權互相配合，要完成呢一場民族清洗，最重要係中國人嘅配合——中國人先係香港一切苦難嘅根源。

中國人不單止周圍散播病毒，佢哋本身就係病毒。作為世界嘅毒瘤，最初中國肺炎爆發，中國人堅稱係香港人造謠生事，自願幫政權粉飾太平；而爆發至今，中國人視香港醫護嘅性命如無物，依然繼續發佈假消息，誣蔑醫護、詆毀所有香港人，甚至揚言疫症結束後要「教訓」香港。中國人嘅愚昧、醜惡、扭曲，不但令中國肺炎喺全球蔓延，更係當刻香港醫護每日擔驚受怕、害死香港人嘅根本原因。

過往有不少人散播愚昧，指責港人將矛頭指向中國人而非中國政府，係「群眾鬥群眾」、係「中計」、係「為政權開脫」，事實上提出呢啲謬論嘅人正正就係為中國人開脫。宏觀而言，香港嘅壓逼來源係一個鐵三角：「中國政府—港中殖民政府—中國人」，認清中國人為敵人嘅思維不但唔係「為政權開脫」，更加令香港人喺呢場危機之中更懂得點樣保護自己，以至抵抗呢啲外在嘅危脅。我哋樂見香港人日漸領略「支那人無一個係無辜」嘅意義，但同時必須將之實踐——當刻香港政府仍然無意封關，喺中國人源源不絕嘅情況下，社區爆發已經係必然發生。香港人要自救，除咗為自己儲備口罩食糧，更要主動搵出潛在嘅中國病原體，令大眾可以及早提防：

1. 喺自己居住嘅大廈，業主立案法團、住戶群組等，列出中國人嘅居住單位，封門堵塞病原體，以及喺其門口噴上標記，以茲大眾識別「中國病毒」；
2. 喺自己嘅學校、工作以及任何有中國人嘅組織機構，廣泛宣傳中國學生及員工嘅身份（例如放上連登），尤其係曾前往中國嘅病原體，甚至係網上建立中國病人在港資料庫，供廣大市民查閱、預防及執法；
3. 做足防護措施嘅手足甚至可以主動清理中國病原體，但只宜埋伏偷襲，兼且一定要有周詳計劃確保全身而退；

醫護手足已經為香港人行出第一步，我哋要真正自救，就一定要主動出擊——對中國人仁慈，就係對香港人殘忍。
=
延伸閱讀：
【非我族類：令中國人無法在港滋生】

=
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

永遠都唔會對中國人有期望

pish

支持醫護罷工 香港人反抗

因爲有好多人扭曲咗「統一戰線」
有部分中國人想反抗中國政府，呢個現象係敵人內亂，唔係有次要敵人可以變盟友
內亂緊嘅敵人，依然係敵人

你要明白：中國人如果真係有民主自由，佢哋係會一人一票咁決定將香港人消滅，將香港變做Xianggang市。

我哋應該做嘅，係煽風點火，唔係connect一班會殺死你嘅敵人。

Real十四億人投票打香港［廢青］同佢地自己覺得高人一等

統一戰線？
呢班人大部份都係口頭反共
最重要係呢班人唔係要民主自由，只係呢一刻利益受損先反共

一個中國醫生死咗就搞到一班香港人同情心氾濫
幾個微博話要言論自由就搞到一班香港人認親認戚
咁做同自殺冇分別

同意！
理解點解香港人會對中國曾經抱有期望。
可惜嘅係呢班撚樣已經被中共洗哂腦 入哂血 簡單D講冇得救
我地花太多時係所謂嘅"建設民主中國" 亦係我地香港搞成咁嘅原因之一
香港獨立 唯一出路

幾個微博話要言論自由就搞到成班人時光倒流，話要建設民主中國
如果真心，呢七個月嘅抗爭真係白費

你口講煽風點火
但你篇文章講既野只係將火水倒落香港人身上

中國共產黨之所以邪惡，係因為佢建基於中國人呢片土壤。

建設民主支那國係連登仔dna嚟

係因為支那種做佢養分

要地唔要人
人係廢嘅

共產黨冇吹水

佢哋真係代表住十幾億支那人民

一樣都係咁垃圾

正解

其實爭論constructivist（環境造就支那）定係essentialist（支那本質就係咁）係冇意思
因爲支那仍然係支那，仍然係香港嘅敵人

香港人啲同情揼落垃圾桶啦
黑白唔係良知嚟㗎 黑白係贏同輸咁簡單

其實你點樣讀得出咁嘅結論？

先唔講你對支那人期望太高 唔會成功

就算你成功
你有冇諗過會更後患無窮？

係反都唔會反，你地要ff幾耐
上網翻牆打下飛機文就反左架啦

明明應該將仇恨推落中共政權
你篇文就講d 民族批鬥既野將仇恨拉返黎香港度

咁樣係煽風點火咩

支那人死全家

「明明應該將仇恨推落中共政權」

你係咪仲係有「愛國不愛黨」幻想嗰啲人

你不如講下你篇文果3 點點樣煽風點火
你口講要煽風點火搞到敵人內亂
但你唔係用分化手段， 而係批鬥全部中國人令佢地團結？
你唔將黨同中國人分開你點煽動佢地反政權？

推

文章係講港內嘅行動呀
唔係中國內㗎
煽風點火唔係對已經入侵咗香港嘅支那人做㗎
嗰啲要驅逐

佢地一日唔醒覺到「中國人」只係塊遮醜布，佢地都唔會有得救

唔好仇視隣國, 佢死佢事 , 我地自己立國

睇完樓主既文
關於實踐個部份
簡單啲講就係篤身邊中國人既灰
真正既捉鬼

左膠、大中華膠連登仔經常搵機會出嚟

永遠都唔會對中國人有期望 x2

因爲香港唯一真正嘅鬼，就係入侵根香港嘅中國人

要令到中國人呢三隻字變到同Chinese一樣係負面意思

緊？根？
樓主你不如打英文

點樣分人同鬼

人係香港人係手足

鬼係香港人係卧底狗

捉鬼論本身就唔包支那人

支那人永遠都唔會喺我地群體入面，唔存在捉鬼

削弱左中共先算啦

點解佢地會係大中華?
因為佢地就係喺中國出世
係中國人
大中華主義可以令佢地係香港得到好多好處

咁撚鐘意統一戰線

俾人統一埋啦屌你老母

你以為中共倒台班支那人就唔想將香港收歸版圖？

soryou win

根本實踐唔到
首先冇定義中國人， 淨係呢樣野已經好含糊， 係大陸出世？ 冇香港身份證？

其次就係，真係有咁多人做到， 一早拎黎捉黑警唔駛抗爭咁耐啦

廢青巴

推！對敵人仁慈，就係對自己殘忍。

錯
中國人係一個好鐘意扮野既人種
係呢個情況上
鬼s are everywhere

我不嬲係體諒上一代啲大中華膠

因為佢地真係支那出世支那長大，以前本土意識唔強，冇問題

但唔該依家時代唔同咗，啲大中膠就收聲，俾班後生嘅講

做乜唔問上帝點解要用天火毀滅所多瑪，放棄你口中既「統一戰線機會」?

我中文廢

啲大愛撚好嘔心，個醫生只係一個燒到埋埋身先醒覺既紅絲姐，無事咪又係共產黨萬歲，香港廢青暴徒，不過我承認佢既死有價值，但佢唔係同路人，好人也未致

完全正確。

19才子已屌大中華膠

啲人叫武漢人做手足我已經覺得好撚嘔心

手足係指對方感受痛苦，我都體會到，好似手腳一樣，係命運共同體

但啲支那人點死關我撚事咩，只有香港人先可以係手足

但其實佢都係大中華膠，覺得中國有好人

佢係崇優only

先唔講2幾年來佢地一路落黎搶香港各種資源

今時今日成班中國人落黎播病毒
借香港醫療醫佢地
又或者借香港人身份走佬
然後叫我地同佢地connect?
傻撚左?

小粉紅有人覺醒的話，樂見，但食花生好啦

記住，如果中國真係出內亂的話，佢地落黎走難絕對唔會對我地友善

叫佢手足簡直係對班勇武超級大侮辱，痴撚線

正視聽
明明佢係小粉紅

真呀勇武睇撚到都心酸

岩啊

Sad but true

你贏咗就自然會有大義名份

不能同意更多

千萬不要同情那些人，因為他們的苦難大多係自己造成的
他們自己唔解決導致苦難的根源，咁受苦受難都好正常

黑同白 其實就係效唔效忠香港民族

成日左膠上身講咩良知良知，你係咁有良知，見啲非洲兒童好慘會唔會成晚睇直播喺度喊呀，又唔你去非洲幫手

因為所謂嘅良知就係香港民族主義，以香港人利益為優先，視香港人為想像嘅共同體

佢地越亂越好 統一不了

既然你覺得無定義
點解唔自己去定義?
我嘅在港中國人定義好簡單
無bno就係中國人
97後出世嘅人嘅父母都係non bno holder就係中國人
其實bno就係最好既工具去分辨邊個係人邊個係鬼
亦都係對香港人嚟講最大既作用

只有大多數中国人擺脫大中華統一膠同一黨專政幻想，先會有真正嘅「民主中國」，而家好多不滿共產黨都只係諗住要改革而唔係推翻，更唔好講統一膠更難救，成班比中共洗曬腦過多幾代人都唔知轉唔轉變到。

食蝙蝠、自私自利，係支那人嘅共業

個醫生幾撚勇都冇用，佢都要承受呢個共業

我覺得左膠可以用在好的方面
例如南亞甚至新移民
你肯融入香港民族一部分嘅
我地一樣可以用愛與和平去包容你

Push

唔洗講到咁technical

好簡單，效忠香港民族，以香港人利益為先嘅就係香港人

而支那人永遠都唔會支持香港自治獨立，永遠都唔會支持港中區隔HongKong Is not China

認同
不嬲對其他國籍既人不分膚色既都非常大愛
就係對中國人法西斯

所以梁天琦上街應該俾你打死左
一堆理大手足大把19,20 歲， 全部可以唔駛救

真，好多南亞手足又見佢地咁包容

唔洗對佢地有期望
但要輸出革命 令中共再跌一鑊金既 先可以令當前困局打開缺口
唔好做得太過火 令上面班中國人又團結一致針對香港
我地要做既 係帶風向 要中國人既矛頭指返向中共 要佢地自食其果

當佢地有左google好多人諗法會唔會左
（限後生一代，都唔係個個會改）
首先要佢地見到牆外嘅可能性
老個啲到死都係病毒

支那人根本幫唔落，戒咗食蝙蝠先講嘢啦支那人

其實中國人如果要反抗滅共，就會自發起嚟，香港人得果800萬人唔煽動唔合作都無咩影響。

不過佢地到時革命想搵我地合作可以傾條件，例如：革命贏左之後點分享成果果啲，呢樣我覺得可以接受。

唔洗理佢，二戰後嘅歐洲民族主義已經開始冇用啲咁死嘅定義

push

輸出革命還輸出革命，千祈唔好當支那人係自己人，唔好幻想佢地會企我地嗰邊

因為無呢個機會

統你老母咩，咁鐘意統自己死上支那統

我就希望佢愈亂 咁先有花生

所以就係話呢篇係飛機文多， 根本做唔到
popo 有咁確實既定義已經做唔到呢樣野
莫講話要對所有係香港既"中國人"

你估中國啲賤民話事咩，只要中國軍閥係賣國賊咪得，中國出過唔少賣國賊，江澤民、袁世凱、秦檜

根本中國同香港係兩類人。
西方文明係分水嶺

點會做唔到，喺唔同層面都做到，如果專登食黃店嘅佢就係香港人，效忠香港民族嘅表現

依家唔洗將人逐個逐個劃分，喺日常行為上就睇到

你點會清楚一個你唔識既人既日常行為
你只可以做到： 見到佢做仆街野所以篤佢出黎
你做唔到因為佢係"中國人"而你篤佢出黎

都唔關事，我地香港獨立都係香港人公投，關中國咩事。嘩我投埋台灣啦

係呀，所以唔洗分得咁清，必要時知道邊個係同路人就得，唔洗行街嗰陣額頭就寫住係唔係

比人洗腦姐

有乜撚野關係呀？玻璃心，聽到統一就咁。中共唔撚倒台，佢地都想收歸啦！

所以篇文下面果三點根本拎黎講

香港都有google 未又係有黑警同藍屍

係少少拎嚟講，係篇文作者覺得香港人反中意識唔夠強，所以先俾啲建議去做

佢地唔亂，香港冇前途，明未？

ok

無限搬龍門，大把出外留學嘅支那人咪又係諗法一樣，咪又係咁撚低質

亂還亂，唔好當佢地係自己人，依家好多左膠上腦，成日意淫中國有好人、民主中國

效忠香港民族，以香港人利益為先嘅就係香港人

呢句可以應用係不同國籍既人身上
但對中國人係唔可能
因為中國人係一個卑鄙既人種
佢地會為咗任何著數而無下限咁放低身段
當佢地令到佢地想拎既野加時機成熟就會反咬你

今時今日既香港就係例子
佢地初初嚟到香港先扮慘
到佢地拎到佢地想要既香港身份證可以officially咁自稱香港人既時候
佢地就會聯同自己既同類欺壓真香港人

唔好唔記得
近呢十年既香港
各行各業都充實住騙子
又多咗好多所謂ptgf
呢啲野係咪同中國既男盜女娼文化好似?
咁呢啲文化又係咩人帶嚟?

唔好咁輕易就相信中國人

係呀，所以班賤種永遠唔係我地同一戰線，我地要嘅係獨立/自治

冇錯過去二十年我地見到中國人就係殖民者，入侵破壞我地香港人，佢地就係我地敵人

呢個一定係，只有在共黨倒台情況下，我地先有機會

岩呀，唔係咁多幻想啦不論老幼，支那人就係曱甴

所以你都冇定義到中國人
事實係香港俾人混人入黎咁耐，中國人已經變得好含糊
當然你可以話係為香港好既就係香港人， 有損香港既就叫中國人

我認為唔需要煽動佢地反政權
因為根本無可能

最有可能就係地方軍閥割據
大家互片，又同中共互片
依然都係幾千年嘅日常

朝野在權鬥，人民在死亡
政府不理人民，人民不理政治
互不干涉，可喜可賀

混亂狀態香港都有機會求援美國嘅
反正香港地理位置都唔差

死光最好.jpg

到時中國內亂，林鄭月娥政府宣布加入廣東省做香港市，矮化香港地位，香港人仲返緊工。

歸根究底，中國內亂時，香港都要識起義推翻香港政府，否則佢咪繼續代表香港人嚟出賣香港利益。

二十年前,我都會諗支共會變好,十年前就諗衰嘅都係共党畜牲,幾年前發現支那蝗最好死清光,根本係世界毒瘤,無撚得救

「什麼條件下，中國才有可能實現一個真正的（香港式）歷史變革」的問題，劉曉波回答：「三百年殖民地。香港一百年殖民地變成今天這樣，中國那麼大，當然需要三百年殖民地，才會變成今年香港這樣，三百年夠不夠，我還有懷疑。」

上邊我有講用bno去分
你話係咪100% work
我唔肯定
但肯定係眾多方法之中最有效

仲有
啲人時常拎出嚟講既梁天琦
只可以講好多謝佢好感激佢
但講到港中之爭既情況
立係香港人既立場
好對唔住
佢都係中國人

教精你

(警世) 就算中國人真係覺醒 都唔會同香港人connect到

所以你個定義咪100%唔work 囉
你拎bno 黎定義， 我諗遊行200 萬人有一半都要俾你斬
咁都叫有效?

教精你 too

輸出革命唔係大中華膠，而係必須解體中國，香港才能獨立

英國內政部護照署 (HM Passport Office)向TOPick提供2013至2018年、今年1至9月的BNO簽發數目，以及持有有效BNO的人數。截至2018年12月31日，持有有效BNO的人數為169,653。過去6年，各年BNO的簽發量在15,338至37,501本之間。但單是今年9月，BNO簽發數目已逾3萬本，高達34,099本。

搵埋俾你，你就知你所謂既區分有幾狹隘

你有冇上微博睇過？
有一小撮人開始鬧地方政府
有一小撮人識將矛頭指向中央政府
但係更多嘅人鬧緊以上兩種人係想搞「顏色革命」、「廢青」、「被煽動」
我唔覺得呢個民族有救
至少我地救唔掂
要美國爸爸接管返三五七百年先洗到血

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

之後大陸仔用最民主嘅方法，一人一票決定香港變成Xiang Gang. 你係咪好想呢一日黎？ 唔係嘅，唔該，香港獨立，唯一出路

你地要玩煽動，玩輸出冇問題，但唔好攪connect,

你自己睇下d大陸仔點講先啦

統你老母

自己睇，down埋落黎比你

大躍進+文革死左8000萬人共狗政權一樣冇事呀

用血統論分係冇意思，用公民民族主義分，用係唔係為香港好分就得

我都幾肯定會去遊行既人接近八成係有bno或其父母係bno holder
不過我認同你個句遊行200 萬人有一半都要俾你斬既另一個意思
就係香港有幾乎一半既人都係中國人
而家既香港事實就係充斥住中國人
所以咪變成今時今日咁

樓主你又幾準喎

陶傑：中國人是不行的 不要花時間做夢

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

agger

英國內政部護照署 (HM Passport Office)向TOPick提供2013至2018年、今年1至9月的BNO簽發數目，以及持有有效BNO的人數。截至2018年12月31日，持有有效BNO的人數為169,653。過去6年，各年BNO的簽發量在15,338至37,501本之間。但單是今年9月，BNO簽發數目已逾3萬本，高達34,099本。

貼完又唔睇埋先
計埋老豆老母我諗都唔知有冇50 萬
香港係你既定義中， 分分鐘得50萬個非中國人炸

你堆圖勁正

真
以前細個覺得支那用網絡圍牆好仆街
大個先知係德政

樓主咁開題會有人以為你叫人問好理大陸，

事實是大陸一定要亂、香港先有希望

係 以前鎖國睇返係值得拎諾貝爾和平獎

點解六四後國際冇圍鳩中共？因為支爆就大撚獲，十三億蝗蟲解放出嚟為禍人間

支那就係病毒。
對於有良知的中國人，我只會精神上支持，
香港人無能力亦無義務對中國人作出任何實質的支援，莫講話幫手革命，係連一分一毫都唔可以捐。

從來無唔需要付出就可以得到的民主，中國人想要民主就自己努力，香港台灣都無責任幫拖

想支那亂=/= 幻想民主中國、真中國人

唔好當支那人係同路人，佢地最多係棋子

呢個數係持有效護照既人數
即係有續護照既人既人數
bno holder總數應該有300萬

根本係基因出左問題，越純正越有問題

「事實是大陸一定要亂、香港先有希望」呢句我完全認同
但係今朝起身見到有人竟然將「大陸一定要亂」扭曲做「我哋要幫中國人爭取民主自由」，見到幾個微博話要言論自由就即刻變身connect「真。中國人」
未刷牙就嘔血

岩

其實上邊條友不斷批評bno既正當性
企圖模糊香港人同中國人既分別
又好取巧地引用資料
都幾司馬昭之心
亦都幾確定到條友既身世
證明我之前對中國人睇法既論述係無錯
同時向各位示範咗同中國人理性討論係唔可行

你咁計大把bno holder都係藍屍

態度正確

咁都大把都係黃絲tim

佢地永遠都唔係同路人

呢D先係正經PO
而家成個連登左膠低能幻能軍師PO
幻想自己可以操縱世上最奸狡下賤既支那豬

簡單講就係

屌你老母啦中國種
以為擁有同香港人一樣既價值觀就可以赦免作為中國人既原罪呀
死撚開係到認親認戚屌你老母
你地中國種係冚定鏟嚟架咋

吹奏支那人係維穩行為

連登真係有好多傻鳩好似以為自己可以同台仔支那仔同一陣線
跟本係完全唔同既利益主體
政治智商-180

up

講到好似可以撚到班支那仔幫你做盾牌咁
自作聰明的傻鳩發現

呢D正正係傻鳩低能既體現
捐錢前乜鳩都唔諗只係滿足自己既虛榮感

仲有藍屍廢老愛支病患

集結力量推翻中共先啦
四百萬黃屍打得死成個支那？

正解，雖然陳雲呢排成日冇食藥，但佢講咗好多年嘅「中國人對香港人有妒忌心理」論係中到應一應，從微博啲人一幫香港講好說話就有一大班友指責嗰啲人為香港洗白都可以睇得出呢種下意識既仇恨。我哋可以帶風叫佢哋反抗共黨群雄割據，但千祈唔好咁快叫佢地爭取民主，民主而不分裂嘅中國對香港百害而無一利

你引用破窗論/拆屋論，真係會有某啲人話你係五毛，煽動極端

之前就係因唔想再聽到「建設民主中國」而冇再去六四集會嘅，過氣大中華膠冇可能動搖我對支那嘅厭惡

已經唔講支那
香港所謂回歸咗咁耐
政府高層果班咪又係劣根性
洗得走就唔會有民建聯呢d存在啦

對班地球毒瘤有寄望就不了

不過煽風點火睇住佢哋自相殘殺就梗係要go go go啦

你對中國人既仁慈，最後只係讓國家更新壓抑人民，包括香港人
忍心啲，疫情繼續爆啦
咁樣死既人一定少過戰爭

中國人再唔明白「宋後無華夏 明後無中國」呢個事實,再唔認清「由五十六個民族組成的中華民國」呢個騙局

我哋只好放棄佢哋

共狗固然係仆街,但係呢種「北佬打南人叫解放,歐美批評共產黨叫干涉內政」嘅想法,正正係中國式帝國主義

呢個亦係藍絲嘅本性,一班撚樣扮弱者去恰尻其他人

中國本身就應該係分裂

再對佢地有哪怕些少同情心
只要佢地敗部復活
香港人就會萬劫不復

豬奶=埃及

其實唔係想救中國人
我既諗法反而係要活用中國人自私既性格
今次既機會唔係糾正共產黨
而係要各省各地自私獨立分裂

記住我地係要滅黨滅國
唔係要幫佢建國

支那人最愛自相殘殺

香港同大陸係兩個個體，中國人死撚哂都唔關我事

高質

起碼反咗共先喎
對家人口咁多
分分鐘真係推翻到支共
你睇香港攪咗半年都推唔郁

依家唔係要建設民主中國
而係一齊反撚咗個邪惡政權先啊
之後佢哋大陸人鐘意乜都好
民主又好，分裂又好
總之香港就獨立
各自為政

幾日就做翻小粉紅

分分鐘推翻支共
中港區隔先有獨立機會

若果真係倒台
香港都變無政府狀態
即刻喺邊境起圍牆啦

邏輯正確

用bno 黎區分係咪中國人， 講出黎都俾人笑啦
你唔好咁痴線啦好冇

同意。

陶傑以史論證
中國蝗係無得救的了。

「中國不民主，統一不可能；中國民主了，統一沒必要」

但我當一包現銀塞在懷中，沉墊墊地覺得安心，喜歡的時候，卻突然起了另一思想，就是：我們極容易變成奴隸，而且變了之後，還萬分喜歡。